知你班屎忽鬼諗乜

屌柒你班披住羊皮嘅狼，知你地諗乜啦！
暫緩，等大家覺得好似開始有返小小起色嘅時候就反咬我地香港人一啖啊嘛！
我地係不撤回，不撤退！
6.16一定要出！人數一定要比上次多！
大家一定要好好保護自己，唔會比位黑警入。
如果受到班狗挑釁嘅，可以拍低佢地，可以live，可以打咀炮，千其唔好郁手。因為大多數民意其實係我地依邊！
btw R.I.P義士